原來身份地位真係好緊要...

大人睥賤人就得 賤人睥大人就唔得